屌，頭先個d咩機管局同地鐵職員影員工證個班

全撚部都係黑警去借佢地張證去影相再放上黎
再叫人散

屌你老母，平時d口號又無